[艾利臣愛助攻] 利物浦 vs 獌聯 1

？？助乜嘢攻

慢

咩

乜撚野尻名黎

利物浦 對 獌狗 咪得

助我利晉級

屌 訓醒望出面以為仲係5點 以為有下半場

原來夠鐘番工

乜撚野名黎

負評俾post名
希望樓主反省下

負皮我比 希望樓豬檢討下

好柒喎ching

嘩，block得

垃圾po名
快撚手推左佢好過

On9 post name

咁多負皮

米仔

同小明開果個post 名一樣咁柒

樓主你算鳩數啦

獌聯 正評

大佬 個名柒到比人笑

重新開過啦屌
個名好柒

米仔都有機會救到

訓醒完左場。。。

嘩屌，上半場原來將軍差少少收山腳

寧願開 艾艾利神

你大撚鑊

原諒下病人ok？
病左五日仲喉嚨痛緊

都好柒

其實現場個D阿叔點頂,場波由頭驚到尾

下場打狗！

但係唔想比機會佢救

佢會係救呢球之前已經失左球

米佬咁大方
不過都冇得佢唔認輸啦神成咁
半季cs多過佢成季

我係米都真係心服口服做後備

80分鐘之後 心跳急咗勁多

好精神 明明訓得5個鐘

Liverpool’s potential last 16 opponents:

Borussia Dortmund 🇩🇪
Barcelona 🇪🇸
Porto 🇵🇹
Bayern Munich 🇩🇪/Ajax 🇳🇱
Real Madrid 🇪🇸
Juventus 🇮🇹

得波圖易抽

完來打狗又係夜場
12點

現場都係八點幾姐

屌你凌晨5點幾
廿幾三十個鐘無訓過
apple watch話我心跳上到百三，都未死得啦

上季條友唔服
今季都唔到佢唔服

開過啦 垃圾

馬體都幾on9
送走個首名

諗起一陣要返工

棄歐聯保前4啦屌

馬貼呢幾場臨危受命都踢得好，識用波推進同好淡定

國迷都係

垃圾topic

Wilson都有睇！

出局？

Trent Alexander-Arnold created six chances for Liverpool against Napoli.

The entire Napoli team managed just five. 🙆‍♂️
TAA

topic ...

係，熱狗次名

你都有睇，人地自己隊波點會唔睇

唔叫臨危受命啦
老虎就真係臨危受命啦 不過交出一貫水準

Trent Alexander Arnold’s game by numbers vs. Napoli:

100% take-ons completed
91 touches
44 passes attempted
6 chances created
5 successful crosses
4 tackles
2 interceptions
2 shots

He can do it all. 🔴

次名

國米出局

呀樂今晚傳中回復返水準

Vvd同Ab有冇機會做到利物浦史上最住後防

沙娜清好搶口

Klopp in press conference: I’m still full of adrenaline. This game was amazing, outstanding. The boys played with their whole hearts; each part of their body.

Klopp: Our offensive pressing and defending was some of the best I ever saw.

希望佢無乜事

傻西都有睇

呢到唔係吹到高列巴尼好撚勁咩

呢場又幾熱血

訓教啦

咁串做乜 差d輸撚左啦

Klopp on injuries: Trent has a knock, not sure exactly what it is. Milly has a cramp. We don’t know anything (yet).

事實係好撚勁wo

美雲巴

一個鐘都唔知訓唔訓好

Klopp: “The goal Mo scored - what a goal, unbelievable. The save Ali made. I have no words for that. It was a lifesaver.”

真係好撚勁
完封沙拿

老虎勁啲

守沙拿嗰球守到咁叫好撚勁
試下調轉你會唔會屌撚柒到佢仆街

好彩入果球係沙拿對住對面個左閘咋

我意思係「今季唔驚多毛走去驚拜仁？」
係咪冇睇德甲

咁嗰球點入

馬體唔會對皇巴
首次又好似分別唔大

完全表達唔到呢個意思

想打皇狗+拜狗 等8強輕鬆少少

米拿都冇右又要升多件青年軍

比沙拿cup 到隻左腳咪仲死

如果冇aa冇米拿唔通下場真係賓佬右閘

會

Klopp on next round opponents: “Until 7.55pm tonight, I could not be sure we would be in the draw. Now, I do not care.”

係勁喎 隻閘勁少少出撚左局啦

巴西國家隊右閘

Sor lor

法賓打狗隊踢rb點守馬迪爾

睇完又要溫書了

馬迪爾仲未好番

比心機讀書 無訓過要返工仲慘

病住起身好彩總算起碼出線
抖多個鐘又要返工

1001

印象中Alisson出親黎飛撲都中
好撚癲

差好遠啦大佬
首名仲有鏝鈀蛆(拜/ajax)
次名得04獌熱垃圾利(里昂/薩克達)(拜/ajax)咋啵

Joel Matip has gone to hospital for tests on a shoulder injury

打起就

今場損兵折將

琴姐

Joel Matip taken to hospital for scans on shoulder injury - club are suggesting it is precautionary after completing 90 minutes. Alexander-Arnold has a foot problem, will be assessed in the morning. #LFC

taa都出事

乜柒

Mohamed Salah‘s game by numbers vs. Napoli:

75 touches
4 chances created
3 take-ons completed
3 fouls won
3 shots
2 tackles won
1 interception
1 goal

Match-winning performance. 👑

但都叫換到個16強
對上一場拿玻里地獄賽程fullteam作客踢垃圾
間接影響左之後幾場

Wilson

傷撚哂下場輸得

如果果球波入左，今場邊個做戰犯

交屁，老虎
邊爐臨尾嗰球差啲頭槌助攻

臨完場做埋G點
全能到仆街

【無堅不摧】

高普帶領紅軍出戰歐洲賽事晏菲路主場紀錄
16戰13勝3和

原黎最尾allison救到果球吹左越位

自膠 原黎無

越位係第二球燒味 喺左邊出
allison救到嗰球喺右邊出波

交屁真係

有冇完場慶祝片睇返
77一吹雞就cut

梅頓斯ig比人狂洗版

傻仔安76加隊napoli賽前狂放話講一定會踢利狗出局

主場3戰9分，作客3戰0分，跨季歐聯作客4連敗

利狗作客蟲

打決賽都要搬去anfield打

次名第一場係主定客？
無VVD寧願作客先 失波起碼唔係AWAY GOAL先

先主後客

完

最後2場

Klopp “If I knew Alisson was this good - I would have paid double!” #LFC

想睇下gomez唔拍vvd打唔打得出水準,下場歐聯gomez出得切?

Shd be

雖然AB同VVD本身都貴到破晒紀錄
但差唔多每一場都會覺得佢物超所值

歐聯16強成2月中先踢

留番d錢執令個陣好過啦,henry哥冇咁多錢俾你駛

做左假利
Btw助乜撚攻
好撚尷尬

傷6個星期,差唔多,俾d時間佢操番起

vvd下場歐聯好似要停賽

Klopp:羅馬仲等唔等錢駛 幫你買多件水貨

60分鐘左右起左身
看左陣 就訓返

推爆呢個再開過啦

30分鐘醒左
睇左個中場軒米老就訓返

負皮準備過百

well done 完全唔係比人睇

艾利神臨尾果下真係好堅揪喎

呢場踢得好唔好？

都要milik射正中間幫手

同埋如果係懦夫漏頂
就算唔失波
宜家都肯定比人屌到抽筋

挽留

16強除左多同疤狗真係未撚驚過

懦夫保持水準 定時自爆

呢下唔跟都俾人屌到抽筋啦

真心呢吓邊爐頂後都係累事

後防仲有咩人可以用

天寒地凍 仲要唔洗深夜睇閪波
感覺真好

4個世紀Miss 根本一早已經可以鎖定勝局
真係要多謝AB臨尾救個球

發覺br football都係利迷黎 成日幫利記打j密過其他英超球隊

文尼呢場把握力=0

試下係軒睇下屌唔撚屌到佢仆街

羅馬今季 得番法老叫睇得下

得文屁鳩咗成場

你唔係覺得懦夫勁d既咩

有無讀唇專家睇到vvd黃牌個陣神軒屌乜

好多機會唔入最後要靠ali救

沙拿又黑口黑面

所以？
然後覺得佢傷要好開心？

似得你哋班戇鳩咩
睇唔撚順眼嘅要佢斷腳死
為咗反可以屌自己友勁撚過對手

幾時都話猁迷最高質
睇唔順眼嘅傷撚咗就最開心

完場就笑啦

好開心利依家有三個高汁中堅,vvd gomez matip

我覺得會抽皇

個topic好柒

好凍呀台長

文尼呢場係唔係收左錢打假波

有人開心咩

攬住肥婆

大把人問懦夫軒幾時斷腳

利撚多on9

斷腳就過左，但問幾時sack 就正常

下場應該回唔切氣 和都偷笑

數少左祖狗
屌帥-6足球都驚

TAA got a knock to his foot and Milner just had cramp, says Klopp. Hopefully Matip injury is nothing serious.

Asked about the knocks sustained by his players, the manager told his post-match press conference: “I’m not sure. Nobody told me anything about [Joel’s] shoulder, so hopefully that’s a good sign.

“Trent got a knock on his foot, we are not sure about what exactly it is. It is painful.

“Millie had cramps – I hope it was only cramp. That was it, I don’t know anything else.”

拜狗踢歐聯係另一隊波

做左假利

仲講出黎

個post名好撚尷尬

唔該大家快d推完佢

呢度前排有人屌水貨文尼走
YNWA精神去左邊

呢度不嬲都冇 得YMCA

咁下場邊個踢右閘

老虎好波

仲有邊爐

最尾個球文尼特登射出底線
如果入左比對面中圈開波
又有機會大斬入禁區
補時又長
所以比龍門球對面仲化算

應該係

jm

而家有幾多個 傷緊

taa對般尼後備上陣
上場直頭無出
儲足氣踢今場都傷
希望無咩大礙

肯定係咁啦

咁儲氣同傷冇必然關係嘅

今場taa冇爆炸算係咁

mane 同 水貨打後一格算啦

明奴射單刀勁好多

咁點解唔推角球旗

難得用腦

比個下台階，不要再問了

matip傷gomez傷
中堅唔夠了

MATIP SHOULDER應該2週內

4日後打狗了

法老玻璃到咁打一場英超應該會即刻收山都似

快車兩週都要捱幾場

再問包唔住架啦

希望米拿 打曼聯上到

可以頂右閘

軒條撚屌右閘有冇得諗
純ff

加利仔咁

做咩成日比d弱智鬆弟開post嫁
屌你老母大稅哥等左2個post都稅唔撚到

老虎打lkk
諗起都爽

軒仔勁撚到

我反軒黨都反唔落了

佢打到右閘LA, 不過會傳比lovren

唔得la, 軒慣協防就咁行人，打閘要真tackle

jelly又笑米拿

其實咁冇問題，老虎怕速度型打身後，渣古撚有咁靈活咩

今場打番上季個d波先正常 但d把握力
對面隻高列巴尼 好似仲快過VVD

其實比較怕爆炸狗

有無睇上季個場

老虎中堅 邊爐右閘 中間母米基/沙 啦

另一隻vvd 黑人球員個腦係差d, 可參考我地mane

兩個成日互笑

青年軍 有無人用

呢隻同allan幾錢度 fifa 現實都好勁

打獌有一分應該都要偷笑
明明上年快車輪換都幾好 今年一開就傷幾件

差個腦有vvd教

參考Gomez

仲要文尼同鄉

唔好諗太多
隻黑鳩起碼80m起跳

matip，taa，gomez

快車前傷哂

係 呢隻黑鳩唔會平得過vvd 諗中前場好過

文尼今場又有掩面鏡頭

拉米拿落右閘老母落中堅 > 正式成就軒+邊+基中場組合

隻allan都好撚勁

屌明明有gomez同matip，點解可傷哂最後都要出返懦夫打狗同快車

普捷天奴同lucas
都係

上年全攻型利
同今年最佳後防利

如果合埋真係鏝都gg

盧卡古

唔算啦 係國米廢主場贏唔到

無賣古蛇
就唔會有錢買哂vvd,ab

係咪打狗肯定出唔到

Alisson = aquaman

gomez係
matip 好像係肩膀有傷 唔知出唔出到

taa點傷？好大獲？

文尼尋日做乜鳩

究竟懦夫蘭舉手係咩意思

前場3個上力 加 現時後防
就夠

btw 感覺沙王 開始上力 好似上年下半季咁爆發

利成日傷都係同一個位嘅球員，上季傷親都中場中
依家一個右閘，一個中堅，一個可中堅可右閘

美國公司

感覺文尼冷親

神軒好似頭3快

應該都係米拿右閘咖啦

The full-back needed to be replaced by Dejan Lovren in the 90th minute of the contest after appearing to pick up an injury to his foot.

Joel Matip was also involved in a collision in the final seconds of the game, while James Milner was forced from the pitch with cramp; however, Klopp is confident neither player has a serious issue.

Asked about the knocks sustained by his players, the manager told his post-match press conference: “I’m not sure. Nobody told me anything about [Joel’s] shoulder, so hopefully that’s a good sign.

“Trent got a knock on his foot, we are not sure about what exactly it is. It is painful.

“Millie had cramps – I hope it was only cramp. That was it, I don’t know anything else.”

阿諾唔清楚

假利無睇，個標題點解

Molamola 16強即刻遇番蝗 玩完

尋日成個上半場反軒情緒高漲 係下半場先穩定返
不過場波睇得出踢得幾 aggresive，好耐冇睇過呢啲波

米拿如果無事九成九又要打右閘了
中堅果度希望Lovren出得切

首名得波圖易食啲

salah 發力其中一個原因係多空位 + 少人逼佢，最多都係一兩個埋佢身
踢返英超未拎波已經俾人夾到實

收到平安鐘協會cold call
係咪知我係利迷

上年中左波圖 希望今年再中

比福狗爆死

呢兩年多返好多生意

今年未必夠揪喎轉咗打法

上季傷到得3個中場打決賽
今季啲中場多到可以分AB隊打拿波里同獌

會唔會出甘馬曹 taa都試過打獌登場

我地都轉左打法

想問佳尼又走左去做梟雄

琴晚文尼d機會換是但一個前鋒應該都hattrick了

係 有返8成水準

大賽球員

傷

估唔到基達半年都未開到齋

真, 腳遠射幾有功架

其實連登e+可以直接禁番上一個留言係邊個
你件迷軒扮反軒

有鋼龍係唔同d

上次都係

一場波睇晒交屁同水貨差距，明明交屁抖得耐啲，但頂級球星真係無交屁份

明奴咁慢，起腳前已經畀人回身追番

軒囝全季踢得最好應該就係主場打巴黎個場同尋晚打拿玻里，大賽球員?

琴晚上半場廢到....

佳尼無架喇放棄啦沙高第二
換個角度，俾著你係佳尼，年幾無踢第一場上對獌你夠膽踢咩

軒今場出左咁耐咁攰
下場對獌抖下啦

19隊入面最唔想輸比死獌狗 星期日生性唔該

唔放棄任何吹奏機會

咁一定輸都得

好多球員都有po 艾利臣 又心心又love 以往米仔同model都無依d野

因為佢真係救全家，嗰球入就落得去架喇

其實以往都有ge，e.g.米佬救12碼果d
不過有幾可救世界丫

有好龍門真係好爽⋯⋯

新會員？ 他首都唔識

訓左半場無睇 文尼條仆街射失幾多球

2球以上
有gif 嘅話可以拎出黎binbin佢

我記得 曾他首呀ma
次次有軒迷先入利post

Big chances missed：3

上季3-2 李城
前季近救阿當射門

真 上半場其實都唔差 d分邊睇到我

有冇完場後嘅片睇？
琴晚吹雞5秒後即播廣告

改名未你

我愛Karius

我地啲抽籤運舊年已經用盡晒

利物浦 對 狗隊

16強冇VVD 仲要對分組首名其實係咪byebye

上次英超win已經係 羅渣士1314打椰子

Matip 肩膀受傷應該會照出

非洲人怕涷
越黑越怕

志在參與 出線又賺一筆 可能又換到fsg科水冬天買人呢

又黎最後x場系列

第一場唔輸得勁慘既 都仲有希望既 不過無VVD真係想像唔到咩環境

有冇得叫 vvd 坐係底線指揮？

gomez 係抖定係傷左? 出老虎既搵乜水黎指揮都無用 唔知點解條友硬係要派下膠先開心

Gomez傷左

L6+馬貼
ab考牌戰

咁即係睇硬老虎?

16強gomes可以復出

聯賽要睇住老虎先
歐聯Gomez應該趕得切

公海就黎變地球聯合軍

對獌狗希望老虎生生性性 唔好派膠

16強唔中祖狗同疤狗都有信心

打拜好似幾好
今季跌左

經歷過歐聯決賽覺得琴晚班人踢落大賽係定咗 除咗文尼

今季終於有機會教訓疤狗

條友啲心理質素

我覺得佢心理ok喎 琴晚完場都笑哂 真心係埋門一腳質素問題

寧願佢黑住面入波
都唔想笑住射失

以笑遮羞

VVD下場停賽？

好彩太眼訓 恰住睇

16強主場停，應該ok既………

米拿

發現水貨近幾場都知cup左腳俾人捉哂路
好幾次都cup返去右腳位入波

當對面開始mark佢右腳既時候 左腳又可以重出江湖 到時應該更大威脅

dup身位個幾招番曬黎

番左個半鐘工.... 已經好眼訓...
上次睇周中波都唔會咁... 好攰.......

教訓埋古仔

感動嘅係，軒琴晚打得aggressive 咗好多，雖然會打回原形

1001未呀屌

一半都未到

天氣凍食獌狗

假利confirmed，大家block得 [你痴線架]

係 勁眼訓
好在無野做 收爐mode

負皮 topic

屌你 我有睇半場架

半假利

已confirmed
on9子同韓妹子為假利 琴晚無睇波

block 住一半先

停

屌你老母Lovern

天氣涷食獌狗

但捉獌狗時 被獌狗咬 (有瘋狗症)

狗屎條例

黃都要停

第一日睇波？

sor

沙王 練成 左右開弓

有點名
兩個都有上水

但照block搵陣

尋晚 Robertson 少有地多犯錯 好在VVD包哂
上半場Mertens傷果陣 神軒同VVD好傷互屌咁

block得u

if i knew alisson was this good i would have paid double.

已經深深咁愛上左ali

睇波資歷有乜關係

純粹覺得唔合理

慣左兩黃一紅離場 場場清唔會carry forward
紅牌停就make sense

屌你老味下下累計落去下一場 當印花呀？
換人名額都冇得儲啦

#metoo
今朝仲要遲到

娘娘熄爐呀

遲到咁都唔射波

世界盃都係咁啦
況且聯賽都係食夠幾張黃都要停賽

其實條例無問題
問題係琴晚果下唔應該有牌

射左波

9:00遲左一個鐘 10:00先返到

好彩依排返工唔算忙 可以發下夢

抽十六強邊隊抽到上季歐亞我利 自己睇路

射波啊嘛!

可比可唔比嘅，睇球証

中波但係都危險動作，無計

會唔會抽中皇狗
係時候屌打佢地

Vvd 出到第2回合?
第2回合如果抽到主場咪反cup

咁都唔應該比？
中波大晒咩

專心聯賽好過啦

首回合主場，死守
次回合回歸，作客入球出線

好呀 屌佢老母有沙拿踢多次囉

話時話近排Salah 做乜串77咁唔笑

球王風範 幾時見牙朗入波會笑

叫韓妹子ig問下佢

人地有老婆仔女咪搞人啦

派韓狗慰勞下沙拿 會踢番好d

嬲鳩你地之前屌爆佢

第二回合作客

巴西幫應該要做下說客叫allan過黎利 佢踢6號勁fit

條友都唔撚識吹
上半場係又停唔係又停

屌啦星咁都唔應該比
咪咁on9啦

中波都食牌咁點守呀 英超都唔會吹啦

中波可以殺埋人咩

唔知仲賣唔賣到錢

淨係個國藉都15m啦

甘賓尼雙腳中波唔中人都紅撚左啦
點會唔吹呀英超 咪撚玩啦

中波可以殺埋人

最多坐監但唔應該有黃牌

兩個我都見到喎

係中波但危險動作
呢下收山都得
我覺得其實紅牌都唔會過份

歐聯2個月後 唔好理住啦
我擔心緊聯賽無右閘 仲要睇懦夫

Joel Matip has gone to hospital for tests on a shoulder injury

要出世一了

苦主拿波里
拿波里：“我9分都没出线，太傷心了 ”
高普：“别哭，这算什麼，我還在多特那會兒，有一年我那个組，有隊12分都没有出綫，比你還惨呢…… ”
拿波里：“**，***也是我啊…… ”

拿玻里

高普=拿波里剋星

馬賽

三六滾一滾，神仙都企唔穩

已經有兩個禮拜返工都係尻坐

仲要坐到過年

新工定咩

系，咁樣腳底剷去死腳果個位

條友係on9既
但果球應該吹囉
鞋底鏟落死腳喎

琴晚執法好明顯有問題

係 全部都係late call

老實，應該比，睇到都痛 ，雖然無心

有無交屁炒哂黃金入球gif拎出黎出氣解決寒意

有球salah offside 旁證舉旗佢唔吹
去到對面回傳比龍門 再大腳斬完先吹

咪post 激鬼氣

雙腳唔係離晒地仲要中波都話應該紅牌

聽返何wayne講呢場波賽前預測
封哂所有賽果

對紅星生性贏波已經首名

果下紅牌嘅話其實冇咩爭議

打死都冇得怨

就咁up都3粒
Robbo傳中 沙拿比返後 單刀....

如果一早比紅牌大家就可以早啲訓
唔洗頂到6點

做左年幾了

做HR真係好無聊

黃已經執到啦
中波唔係大哂
都要睇埋後續嘅殺傷力
隻腳真係就斷鏡頭影到

安帥移動城堡

脾氣好又理性又sick波仲要係絲並且鐘意利物浦

如果紅左果下 利post 會暴動

最尾仲要嚇一嚇 當堂醒哂
老虎同邊爐為左捱夜睇波既利迷子著想

好彩遇著個傻閪球證咋

點解我做hr做到咁撚忙

利申: 今日請左假

HR狗

韓真絲？

有j真絲

你都係真絲

唔好做咩
好唔好升

之後比人cap出公海恥笑 獌有獌鏡 然後就會有啲新term作出黎笑鳩利迷雙重標準

公司附近有間食鰻魚熱狗
兩三年前食過次 成條鰻魚上

好撚凍 幾時先全球暖化呀

有幾忙呀你
你咪又係向到推post

雲迪克愛收山

有咩幫到你

尋日skysport旁述都話呢下唔係黃牌甚至唔係犯規
同樣對面koulibaly個黃牌個下都唔洗畀牌
尋日個波証又吹開乒乓波掂下都吹

唔知

做多兩年再答你

做hr應該好過做acct仔!

琴日個球證係delay左啲
但係係吹得嚴既

嘩屌你老味精壇

Hr可以跟啲大佬去interview昅女

成日接客

你估個個嚟in嘅都係靚女

做咩？

呢度話係
無謂為咗咁小事格劍

想睇點名list

Vvd幾時先有得抖下
隊友一個個咁傷 成個快車期得佢全勤點搞

岩既 個個睇法唔同

係時候升u23上黎試腳

我琴晚上左黎留左次言咋 會唔會有擇我名

無you

我專心睇波無留言

咪話請左假
年尾日日都要OT 但又要清假
以前做細公司就好準時收工 大公司啲野好多STEP

想做hr

大公司啲程序好死板
細公司通常大佬approve 就得

想入返件AB咩色好

唔好 HR 呢啲後勤位人工每年加好少

水貨埋門都仲係差d 只係無交屁miss咁多

做frontline似狗

文尼真係好誇張
唔係第一日

琴晚訓左 有冇全精

block得

引左你隻假利出來 ，琴日我有點名

confirmed
on9子 - on9

高普：跑返黎防守啦屌你老母

Ching 冇訓？

單刀嗰球連ospina都放棄

高普：

經過精密計算架!

做hr起碼有女望先
仆街我連女同事都冇

有醫生紙 唔計

唔好上咁多 ，對身體無益

我睇公海發現原來好多人mon我地post

乜你地咁得閒

老虎差d搞到哭波喪

激到salah紥紥跳

琴晚9點訓左 睇完波再恰多個幾鐘就返工

法邊爐責任大D

水貨到達打最前好定放係右邊好

邊爐頂唔到但係變左薄批 呢下要入佢數

睇返精華屌佢文尼三球都唔入
有冇咁撚廢啊

「睇返精華」

開始捉鬼

如果真係要收山果下飛撚到盡哂啦
VVD已經收撚哂腳黃牌/無牌都正路
紅就ON99

on9子一定係鬼

冇計啊四點睇唔到啊

老實講尋日水貨頂咗些少綿龍同交屁啲Job 嚟做，廢中將佢擺喺右邊，但水貨見綿龍無態，多咗去中間造波，有啲似世三喺車路士嘅工作咁(唔係話水貨有世三級數，唔好誤會)。尋晚水貨真係交晒功課，做咗1.75個人嘅嘢，左中右都有出現，好撚勤力。

1.75

點計到

明顯係代綿龍多啲嘅，有時喺左邊幫埋交屁，根據精密計算，1.75差唔多

訓醒

好L凍呀頂，今日仲要出街

打狗陣法

A13

F3 L6 V4 R26
H14 W5
S23 F9 K8
S11

大清下場應該正選

睇下交屁就會成個人慶番哂

人地成班mma，你拎件玻璃人同人打

下場係咪和都會比人抽乾

估計10分鐘傷出會唔會太保守

琴日去見客，個客見我著到咁仲覺得凍，開埋暖爐比我問我係咪虧

當然
主場對中遊一定要贏拎三分

出面地球聯合軍，真係和都比人抽乾

屌 個post名柒到唔敢係地鐵追po

我利踢法太君子 咁多年都無d踢法粗野d既球員

Mascherano

佢硬淨姐 唔係茅波唔隻

Xabi火起上黎都唔係好人

我諗波圖抽廢隊

其他全部強強對決

利肯定抽中多蒙特/鍠/疤啦 咁先最有話題

我利=廢隊

唔好中祖疤呀

jm d躝截其他都幾狠
本身以為基達都似殺人個類, 德甲成食紅
黎到利又踢得好干淨

尋晚話水貨撐起成隊進攻都唔過份
跟住就到老母同兩閘

軒就橕起左成隊反搶

佳尼出得未

邊奴右閘會唔會比馬斯亞強姦架

唔會打右閘

講左幾多次
高普個陣
兩閘都要攻加，緊係叫米拿啦

我覺會係米拿
邊奴中場鏟鳩理契弟

撐你呀

光頭打費難尼有加成

除咗盂晚周 ，中國重有咩痛腳比美國捉？

咁vvd同沙拿要小心

我怕Bino 中間唔收制會係咁食牌, 食食下變紅

想問
邊個個陣兩閘唔洗參與進攻

明奴做假9

Alisson
即刻諗起杜廸克05年救軍刀嗰球

Fabinho Keita lomo (Shaqiri)
Salah firmino mane

但個問題係邊爐跑得咁慢，點上去攻
ps：有既，獌lo

小熊維尼裸照?

要實大把, 美國佬撳制捉人係儲好哂證據去捉
望下兩個月前比利時有個公安廳副廳長比人捉,之後引渡
都係做哂preparation

唔係我呀

羊格都跑唔贏

沙基利下場一定要出啦
最好就出埋雞達
前面三個執一執 收沙拿明奴
隻黑鬼由佢舞

準備俾狗咬

Salah一定要出

將隻狗人道毀滅

佢比羊守死bor
如果出 希望做到野

其實我覺得vvd+matip 穩陣過 vvd+ gomez

肯定好多啦，侵侵慢慢同你玩

留力打狼隊啦 打獌邊洗出主力

Matip最大問題都係無態同傷

對獌應該當中下遊咁踢 水貨要入多d中路 踢右內切會俾羊右腳封哂

兩個都好，總之唔好出老虎

要主攻，一定要出基達，有基達破密集

😘

馬貼琴晚d中長距離地波雖然有d risky 但成功率都唔錯

Salah內切 拉走羊
明奴再右上 拎空位

佢球直線比米拿岩岩好
隻黑鬼又要拎 又要拎到九尺咁遠

佢同vvd 一個鐘意放長波轉邊 一個鐘意長地波 都幾夾

岩灑軒

狗一定打大巴，出K8，前面可以試力子，費奴個態麻麻

真係咁出到時就俾人屌打比試陣

Origi啲狗屎運唔講得笑
之前成日係禁區比兩三個圍住都碌到粒波出去

成日嘅話就係實力啦清

風水型前鋒

唔好再提風水
我地之前個風水......

尋晚用翻 超頻足球 今季第一次 好睇到仆街 仲要贏埋波 唯一可惜就係死熱狗出級 同vvd 下場無得出

風水龍一場無哂風水陣

唔怕啦16強唔會撞返同聯賽
佢地多條線 聯賽未辛苦啲

有無old news左

今年歐霸勁到 車阿國米 拿波利 華西

啲超頻波要留返歐聯先用得
平時都咁樣真係場均傷一件都似

廢中好保守 九成出3工兵中場

條n賓真係好煩膠

出齊Fabinho Keita Shaqiri 啦
體力十足

理咁多做乜

佢哋3個control唔到中場
人地matic 爆炸頭 死硬

仲有引球推進
勁過橫傳軒

你條鍠狗都係咁煩膠
仲咁厚面皮入嚟

得啖笑

加埋Henderson 呢

應該用返上場聯賽個陣踢
預曼聯巴士陣[b[/b]

不得不說 尋日Taa嘅表現真係好得

佢係傷出定點
換左lovren之後
後面冇影到佢

傷出 佢尋日啲出波

要抖幾耐

軒米老 中場線

Diu matip係咪94分鐘比人撞傷左？

後上截波幾準

The last 16 matches will take place between February and March.

The first legs will be played on February 12/13 or 19/20, with the return legs taking place on March 5/6 or 12/13.

臨完場個下

Matip 啲傳波都好正

仆街 拿玻里 咁都要抽水

輸波打人

神軒d傳波都好正

又要抖幾耐

軒式頂 空氣

傷左個膊頭 入左院check

應該好小事

又陰啲陰啲

Joel Matip taken to hospital for scans on shoulder injury - club are suggesting it is precautionary after completing 90 minutes. Alexander-Arnold has a foot problem, will be assessed in the morning.

我地已經有風水型龍

頂 聽你地咁講 啲兵又傷多幾件

有無賽後片 J

原來買岩2個人就可以將條防線upgrade 幾個lv

jelly 打劫唔計

有交屁輕鬆失機集 同水貨單刀唔入系列

唔會有大礙

自膠 比人delete咗

冇 只不過希望唔使休息一場

屌小佢幾日啦，尋晚下半場真係踢得幾好
利申反軒

如果呢種形勢下我哋都未能晉級淘汰賽嘅話，咁我哋真係白癡。————安察洛堤

下半場多咗好多向前傳同前插 反少佢一日以示公平

話時話 fsg個fd 仲有冇需要平衡開支
快啲幫幫手啦

安察洛堤(白痴)(廢老)

比人㩒住diu

呢條友教拜仁都教唔掂 回晒塘

眼訓到

仲要射左一腳，中龍

訓得一粒鐘都好精神喎

睇嚟不敗將會被破

仲有腳左腳射 但好雞

年紀大

Lets go hendo

利記係時候需要輸一場

年紀大先唔使訓

禮拜一拎假好無 輸波唔想見人

我公司成炸阿狗 輸波/和波都應該比人抽到仆街

咁你請定假好d
因為失硬分
對面一定有人上身
我賭馬斯亞

我老細仲要係獌狗

到時記得安慰佢

好撚凍

我都想有條女可以俾我㩒住屌

好想體驗下香港早幾年0度個種濕凍有幾凍

眼訓到頭先行左去後樓梯訓左幾分鐘...

jelly ig story

雖然明奴無咩態
但有腳波繼靚

愈諗老母愈勁

推幾十碼刷角球

Ching sick ball

晉級歐霸唔係晉級?

以前妹下妹下果個老母去左邊

裝咗ram換咗U唔使妹
轉得快咗

老母生性
準備fb返找卡數時期

不如你睇返全場😝

以前佢同can妹下妹下

琴晚幫佢個腦超頻左
不過下場就會燒壞返

While Mertens was receiving treatment, cameras caught Van Dijk receiving a dressing down - presumably for his dangerous tackle - from the team’s captain, Jordan Henderson.

However, Liverpool fans on social media were largely on Van Dijk’s side.

They feel that Henderson - who isn’t the most popular player among Liverpool fans - was out of line for having a go at Van Dijk.

人情薄如紙，好想去信個編輯話其實連登利子同環球利子都持相同意見

佢踢關鍵賽不嬲都好精神
歐聯作客曼城,之前對米杜士堡個D

網民 "Jordan Henderson needs to shut up giving out to the other players. Watching him tell Virgil van Dijk what to do is laughable."

琴日vvd有球冷箭都係差少少中龍

Btw出面個post
Lamela唔係車迷咩，

今日艾加生日

快手推爆

尋日用得佢好盡

比較想要牙正個種

應該仲有半場力氣 同milner輪流上

mane miss咗3球

下場對中遊球隊,用返上場個陣都夠啦
話時話,個班球迷未開季時有無諗過想衝冠?

好離譜 最後兩球

我有

我打fifa 單刀都係同佢差唔多一樣

Woodburn Wilson Grujic Ejaria Jones Camacho Duncan
呢7個最後有幾多個可以係2 3年後留低做到主力

wilson duncan 同 camacho 應該無大問題既

Camacho 堅有靈氣

我覺得jones都幾有技術 希望下年去英冠浸下

今季專登裝now

木燒Duncan甘馬曹jones 00後唔計住
對wilson ejaria期待較大 始終呢兩個都係一隊暫穩左
kent就有d失望 佢呢個歲數中前場黎講應該要有d閃光睇下
grujic就最失望 雖然佢仲後生 但條友點講都係用錢買返黎 應該要有gomez級表現

最大期望都係brewster, 吹到咁撚大
可惜大傷

Wilson候城同Derby都掂 冇可能係偶然
不過係唔知佢係唔係打英超一樣掂

唔撚記得左kent 佢好似傷左先冇得出
grujic好似呢排係德甲都幾好
博得中gomez已經好好啦 幾百萬貨仔 但打到成個vvd影分身咁

Ejaria Kent 係咪謝隊親衛隊
Guarantee 有正選?

佢最細 依家先17歲 再睇定啲啦

Carlo Ancelotti believes Virgil van Dijk should have been sent off for his challenge on Dries Mertens.

”When VAR comes in the Champions League, it will be great.“

Ancelotti: ”I saw the video, it was a red card.“

係咪要吹奏番不敗名帥眼光獨到

Oh what an unlucky man

如果聯賽領先十幾分可以比佢試下 但追鏝追得咁辛苦 下年啦係都

要怪就怪UEFA16強先整VAR 喇

7成場數都有正選 幾穩定但又唔算好突出
Kent肯定唔會喺利上到位架啦 暫時連Ibe都不如
Ejaria就可以再觀望下先 佢波底好好J

下半場好返好多，半場教練有功勞

一張圖睇晒利記防線

慘
Matip打得好又無視

呢到啲人成日忽略馬貼

張相係Jelly post

尋晚TAA啲後上都正常返 唔通佢要沙拿踢右路先有加乘？

條友佐助型後衛
無用socialmedia, 其他人既相又冇佢

我指係你講個句野

Henderson lomo milner好大功勞
將成條中場線壓係對方半場

終於可以迷番軒

上場對psg都係同一打法，不過唔成功

尋晚聽劉舜文講先知邊度喺法甲入咗廿幾球

睇返數據Kent係暫時好過Ejaria
但係都無閃光 我諗真係係咁先
始終佢都叫係英冠穩過季一隊
香港又係一齊黎仲要左右開弓
最緊要佢算係呢堆入面最好樣
可惜

上季借去德甲勁失敗

今季好耐未見過咁逼法 下場對獌一定要輪換

前面出大ching, origi
後面出屌摩

OK啦
邊爐 沙短 基達隨時ready 米拿 明爐又冇踢足全場

米拿尋日踢到老抽先換出

AB 本身應該失11球，但剩係失左6球 勁撚到

相反

米仔卡膠真係

邊爐 沙短 基達

120M星級中場都要做後備

17/18既ddg加13
痴9線

點先有負數

J咗AB個神救1231976次了

世界盃同之後真係差左
上次對阿記定咩
撲番個波入龍, 果下真係同卡膠相差無幾

米應該係d角球甩手咁類
屌卡就

即係原本唔應該失個啲都失哂囉

有無人覺糟糕美同袁偉豪好似樣

ab世一龍

見到負數真係好撚嬲

依家叫做有個冠軍(希望)⋯⋯
但鏝講真太過強大，季尾大直路輪換都可以不停贏，英超得鏝唔怕傷病

其他隊傷一兩個主力已經要失好多分

睇完呢個facebook留言，好撚不安，有人話要去英國放炸彈

痴撚線.ON9成咁

袁偉豪+張曦雯

阿狗post名..

Enjoy 吧

指獌狗

怨婦痾

其實有冇諗過gomez而家咁後生打到咁既級數以中堅黎講係奇跡
舊年taa都係 但唔夠穩定 可能兩三場就柒一場
但今季gomez直頭冇幾可柒
佢而家先21 仲有得進步
基本上所有名中堅都係中後期先有咁既級數（今季黎講應該有一線）
唔好話同年，計埋大佢兩年既中堅都冇幾個有呢個lv

AB今季16場英超加埋先失咗6球
少過上年喺羅馬對利兩回合加埋失嘅波

有幾下都係比人打左身後既

不過佢夠快補得番隻獲

咁撚搶口

首回合Salah著撚哂火 Firmino又勁fit 主場入5球冇一球係ali失誤

我成日覺得VVD個價要計埋落高美欺度
防守教練+育成費用
即刻抵到爛

以老帶新真係好重要，有未來

老老實實 如果keep住咁既態 未來十年至少煩少一個中堅

其實做乜鳩 20場不敗就做風紀咁

不嬲都馬撚黎㗎啦 係上季收撚咗皮先縮番入去咋嘛 而家好番仲唔衝出黎咩

難講
分分鐘過兩年已經走左

應該學利狗咁謙虛D好

佢keep住唔大傷先算

屌 vvd 根本痴線 勁到可以教人

但高美欺都仲係小小玻璃

可惜上季教唔到個龍

更難講係傷一傷完 出返嚟唔知咩態

算把啦上連登勿認真
北角單野有人話隻DC9應該擋架校巴 笑到我

呢層真係唔洗驚啦 對佢黎講算係少傷姐都係一頭兩個月
gomez大傷過兩年

因為佢就係一本防守書
佢一個人就70M+,可以教哂成條防線

人地一本1000頁嘅書先可能300蚊

果陣matip 擔緊出場。。。

搶口到仆街

死阿狗冇一個係無辜的

VVD幾時先有得休息

呢兩個根本就係最佳收購

馬撚同皇狗好似 以為自己係乜春貴族個閪鑲金 最大分別係皇狗賤種啲而馬撚隊波廢好多

仲沖緊四咋都咁撚搶口

馬貼free又係痴線 高普上任後跟本變左黑店利

仲係有人不願面對matip>>>懦夫

用領隊魅力買人

不敗名帥都係靠魅力買人

球員魅力

推返d post上黎bin下先得

其實會唔會係我地太無自信，其他隊隊威果時都串到仆街

「文尼絕對是今仗的最佳球員，你們都跟不上他的戰術思維。錯失一次機會平均可浪費 27-32 秒比賽時間，若果他破網入球，球証便要根據球例在補時增加 30 秒的比賽時間。他錯失次四次機會，為球隊浪費拖延 100 秒。這傢伙簡直就是活在 2030年」

叫謙虛 美德嚟

馬撚咁串

我地真係唔敢落去挑戰愛蛇 怕豬波

今季失球咁少,下場任佢攻打,慢慢反擊就好

13 14高登改過個名 利物浦冠軍 之後成個人踏實左

未贏到錦標有咩好串？
串到人感覺威啲？
波台公海post 最多就係啲引戰post 同打稻草人post
理黎都哂氣

阿狗波台風紀

怪錯左佢了

chin sick ball

角球旗好過

沙拿開始返嚟，爭文尼同費明奴

下場要隱形了

btw 佢呢2場真係踢返上季嘅表現

文尼上緊力
只係射波諗太多

連登d阿迷同我身邊d阿迷fd完全唔同

個個上網都兩個樣架啦
同一個堆黎都唔出奇
真實世界我同d獌迷fd討論都一樣可以大家都好理性咁傾tim

證明人地唔係同你好Friend

傾個波都要帶面具咁辛苦

Ok

死亡筆記一早講左，上網係無道德

咁好多時d朋友唔係剩係講波ge
冇理由真係屌到佢七彩ga
最多大家抽下水姐

我識D車狗阿狗都會笑鳩利

快啲推爆呢個垃圾post

我識d獌今季灰到波都無睇

根本我地利迷點都俾人串。

不如串盡d好過

但係我啲獌FD好鐘意用獌鏡睇波
好似當年車仔2:3獌
嗰場黑到仆街但係我班獌fd話費托係插水(事實佢係比人剷到跌底
結果兩黃一紅),
小豆入波雖然offside但係好難睇到情有可原

下個topic都要搶口啲
唔好再整埋啲濕鳩野

法國啲人抽我地永遠撻英超出黎
但一講歐聯數個個就扮睇唔到

濕鳩你又岩？！
估唔到喎

呢啲野咪比佢地up lor
我成日都自抽架,which ship hasnt docked in Liverpool
呢啲又無所謂嘅

要見到有第二隊英超隊有依個章都唔知要幾多年之後

無謂同人一般見識啦

咁的確未拎過。預左俾人抽

除咗摩連奴D信徒同忽然球迷之外應該冇人會想睇依家隊曼聯

就算拎左英超
班人又會撻個量架啦 話咩一次咁撚少
之後班獌狗阿狗又J歷史架啦
當年雲加 費sir乜乜乜

不嬲英超幾隊互串都係搬龍門搬得仲勁過777加啦
15/16先話歐霸 fa杯無撚用
之後摩佬第一季整個3冠王j撚到仆街
熱狗明明係比獌熱mma，都要追住我地黎咬

十五年利迷 幾時先見到我利舉起英超冠軍

Wa 屌你老母ICAC 唔charge 689

串啲又比人話串
自卑啲自燈又比人話匿埋狗竇自燈
公海班傻鳩要入你就點都入到你架啦
同班無腦既拗有咩用
係街比狗咬又咬翻隻狗一啖咩
梗係捉撚哂班狗去人道毀滅啦

最撚好笑係成日話人怨婦
但到依家仲提緊拉莫斯既都係得果班狗

根本來來去去都係果班人
有時真係好佩服佢地點解一日可以花咁多時間上心足球世界嘅野
但佢地又好樂在其中架bo

早幾日呢度仲同馬撚班仆街互含
屌啦星

真 成日話利怨婦根本冇利出過聲
同隻隻蝗狗frd講話廢中死谷爛谷水貨終於谷到少少態 佢覆我”膊頭終於好翻姐” 我都廢撚事覆佢 都on99

中意得皇馬都冇咩深度啦個人
先唔講其他英超隊 但捧得皇馬一定平時係on9

expected

等個孫燒比我睇

1:0

沙拿

4:0
Mane

青,你坐左幾耐

佢係未來人
睇緊打獌狗呀

英國時間朝早十點仲未有貼同TAA消息

IE

留各

超過三十年
夢想係抱孫前見到垃圾利贏英超
利申未結婚

又告解

上次打Napoli 既陣容

输幾多

輸

iPhone 依排手寫成日有簡體字選擇

上波台都要咁認真

民主派解散未

Kalidou Koulibaly admits that Napoli side were afraid of Liverpool during their Champions League defeat at Anfield on Tuesday.

“Maybe, unconsciously, we feared Liverpool because we know they are very strong and that it’s not easy to play against them.”

多數越多上網9up 引戰既
係現實就越冇人理
唔係邊到黎咁得閒

現實中同D曼聯 阿記fans 都會互抽互笑
但唔會去到下下想你斷腳 又空難咁囉
你叫班人係真實世界試下咁講

btw 有冇ching 有正link重溫full match
平時睇開D網得好短精華

他首

Koulibaly 好撚勁, 很想要

世一雲交換ok？

上開電視 可以全場重溫

【歐聯16強起有VAR】

之前未出線唔敢講，有 VAR 點都係公平啲。雲迪克首回合停賽，利物浦次名出線先主後客，下星期一香港時間晚上7:00抽籤

好波又識大體嘅力加

佢地個mertens唔係睇唔起anfield嘅咩

唔該哂

由我番工到收工條傻鳩係咁JER住黎抽
得閒到

頭先睇佢wiki
"On 10 December 2018, Mertens confidently brush off their UEFA Champions League opponent Liverpool FC on the eve of their last group match, having topped their group after matchday 5. He mocked the world famous 'This is Anfield' sign in the home side's tunnel, claiming that it is too small and he finds that it has nothing special. Napoli subsequently lost the match 1-0 (and ended up third in the group and demoted to the Europa League), with Mertens having one of the worst display of his career where he was substituted off midway through the second half. As he headed to the bench Mertens looked embarrassed with his own performance, finally realising what a complete tool he has made himself to be.[42] Mertens has since announced his retirement at the end of the season for being an embarrassment to Napoli and becoming a symbol of meme jokes on the internet. He will be traveling to Nepal to seek further enlightenment on being a better human being."

外國利子

Football highlight and show

Same

主客分別真係好大
點估到拿玻璃打到咁廢

老虎

係打同唔打壓迫分別真係好大

躝啦

現實識既fd 無論係邊隊既球迷都係理性同玩得

Solid at the back, cultured on the ball & never shy of scoring a screamer. 🙌🙌

Happy birthday, @DanielAgger. 🎉

Agree

番工好得閒,做開冗員

交屁講兩句叫佢過黎得唔得 黑人中堅唔係咁多強隊會要

黑鬼定係將軍個國家隊拍擋好？

話說有冇完場慶祝片 77場一完就冇連想J多次全場精華都唔得

係咪佢整傷matip

無英超vs無歐聯 慘鬥慘

仲未有消息

呢陣啊諾失哂位

成日覺得沙拿同交屁好似有啲不和

正常 得你入冇我入
不過沙拿做比佢都炒啦

又心病撚？

冬天加盟

之後就唔洗fear

明明上季最尾果場,文尼先特登做比沙拿入波破紀錄

尋晚比賽尾段傷出嘅阿歷山大·阿諾經初步檢驗後證實腳部輕微受傷引致痛楚。雖然未有大礙，但或未能趕及雙紅會披甲上陣，可能再次需要占士·米拿串演右閘。

係鬼
兩個都唔好態就真
d把握力差過上年幾多

睇番琴晚VVD比人罰完 喺度訓佢話
VVD個樣好似係:
屌. 聽都費撚時

之後打狼隊都好重要

咁串大佬

米拿打右閘好似勁過阿樂

佢哋兩個好似唔止一次係咁
上年歐聯主場對曼城 軒隊指住vvd 嚟屌

我都覺
同樣抖夠 我一定揀Milner 後場長傳好準

上場對般茅撻q好牙煙吓

一次半次

阿樂有尋日個態就未必 今季打得最好係呢場

輕輕一推

Thx for push post

我會揀牙樂 ，牙樂好勁

米拿右閘怕唔怕比人地爆
今場都踢到老抽

#908嗰個block埋 引用撚

有冇屌vvd嗰張

JELLY

遲啲會唔會成條防線集體發 圍

上場la子哄返jelly了

vvd要賣啦 隊長嘅指揮都唔聽 幾好波都冇用

屌原來死基佬黎

推，個topic好尷尬

老母係:

唉, virgil, 呢度佢最大, 忍住啖氣,
遲啲先諗下點策反 喇

我地阿軒仔當年連謝四都夠膽手指指
區區vvd算得上係d乜野

唔會搞個英撚幫出黎下話

有隊長氣燄

係咪成隊瑞士球員都唔妥塞爾維亞？

唔係科索沃個啲球員咩
我都唔熟

古跡又傷

軒隊型撚到

殺紅了眼既vvd

霸氣到

軒：你只係一條幫過我上位嘅契弟！

幫手推一推,開個引戰post
下場對中遊班

係屌就屌嗰隊打歐霸爭前四都串過馬撚嘅撚屌啦

今日成個波台都係到抽vvd嗰球

你今日J左未

送支生抽比佢地慢慢抽

抵屌啦, 仲成班on99走去鬧軒隊

班狗唔抵得VVD谷住谷住好耐，終於搵到半下可以發揮

bug左咁耐,好正常

下個topic 諗好名未

大稅哥

串過馬撚

小心獌駛

我覺得屠完狗先搶口好啲

串極咪又係第四

掛羊頭食狗肉

我諗住

寒冬烤獌狗贈利迷

岩岩走去印jelly 印到歪左個字

利物浦門將米洛列特上季失去正選位置，今季更完完全全成為了後備席的「主力」。

利物浦於歐聯分組賽最後一戰險勝拿玻里晉級，艾利臣比加鎮守大門成為入16強英雄，米洛列特沒有眼紅，還公開多謝該名巴西鋼門，贏得球迷大讚有風度。

米洛列特賽後於twitter，上載艾利臣勇救米利克勁射的相片，更寫上：「殺入歐聯下一回合！Obrigado（多謝）艾利臣比加！」

作為球員，當然想場場都可以踢足，米洛列特現時長坐後備席仍以球隊為先，此舉贏得紅軍迷大讚，指他有風度，「是個真正的職業球員」。

呢d先係大將

米字頭

上年正選卡膠梗係唔gur
依家正選ab咁撚勁 即刻gur晒

馬死狗烹/狗仗人勢

咁都收貨？

同屌摩一樣

幾好

好柒

好Leung

返撚到屋企先見到
全組字睇仲歪

咩名黎

1002

邊間？

大税哥

no.7
本身想去kitroom 但佢唔齊字 之後唔想行咁遠就去左no.7

下年會轉number 再印過la

要引戰topic

實會

獌獌不能

而家想印歐聯字章係咪得官網呢條路

獌不經芯

不如叫獌稅

獌條撕利

我相信係
同埋經過今次d字歪晒 我決定以為就算比貴d都去官網印字算

如果我搶到,一定叫獌稅

Lm

10000001

但官網印衰咗仲難追討

曼聯滾兩滾，神仙都企唔穩

獌獌不可

追風咁追 睇下邊個1001

唔好俾我搶到

好

我

1